(國際文宣)應該將黑警講i can't breathe段片同跪死南亞人件事講埋一齊，帶出黑警幾無法無天

係香港佢地跪死人都可以咁串

跪求文宣手足幫手

唔夠 要兩句貼埋

High 冰high大左

Antifa：睇唔到

推 推 推

明明香港黑警跪死minority

都可以咁L串

DKLM

Push

依單真係大野來

話比世界聽香港黑警點無法無天

推

有人做左架喇 紫青爸 貼d啦

link

😡😡😡😡😡

push

Here is not America

Twitter